{
  "10 hours" : "每 10 小時",
  "10 minutes" : "每 10 分鐘",
  "1 hour" : "每 1 小時",
  "24 hours" : "每 24 小時",
  "2 hours" : "每 2 小時",
  "30 minutes" : "每 30 分鐘",
  "4 hours" : "每 4 小時",
  "About" : "關於",
  "About ElevenClock version {0}:" : "關於 ElevenClock 版本 {0}：",
  "About Qt" : "關於 Qt",
  "About Qt6 (PySide6)" : "關於 Qt6 (PySide6)",
  "About the language pack:" : "關於此語言套件",
  "Accent" : "重點色彩",
  "Add the \"Show Desktop\" button on the left corner of every clock" : "在每個時鐘左側添加「顯示桌面」按鈕",
  "Adjust horizontal clock position" : "調整時鐘水平位置",
  "Adjust vertical clock position" : "調整時鐘垂直位置",
  "Align the clock text to the center" : "將時鐘文字與中心對齊",
  " (ALPHA STAGE, MAY NOT WORK)" : "（Alpha 版本，可能無法正常運作）",
  "Alternative clock alignment (may not work)" : "使用備用時鐘對齊方式（可能不起作用）",
  "Alternative non-SSL update server (This might help with SSL errors)" : "選用非 SSL 更新伺服器（在 SSL 錯誤時可能有用）",
  "Announcements:" : "公告:",
  "Any text can be placed here. To place items such as date and time, please use the 1989 C standard. Check the format codes on the following link:" : "在此可置入任意文本。如需置入時間或日期等項目，請使用 1989 C 標準。詳情請見此連結:",
  "Apply" : "套用",
  "Are you sure do you want to blacklist the monitor \"{0}\"?" : "確定要將螢幕 \"{0}\"列入黑名單？",
  "Automatically check for updates" : "自動檢查更新",
  "Automatically install available updates" : "自動安裝可用更新",
  "<b>{0}</b> needs to be disabled to change this setting" : "需要停用 <b>{0}</b> 以更改此選項",
  "<b>{0}</b> needs to be enabled to change this setting" : "需要啟用 <b>{0}</b> 以更改此選項",
  "Blacklisting a monitor will hide the clock on this monitor permanently." : "將螢幕列入黑名單會將時鐘自此螢幕永久隱藏",
  "Blacklist Monitor" : "將螢幕列入黑名單",
  "Blacklist this monitor" : "將此螢幕列入黑名單",
  "Black&White" : "黑白",
  "<br>This is why we want you to help us translating ElevenClock. Before, it was a complicated process, but now it has been simplified<br>and can be done without any programming knowledge. More info on how to become a translator <a style=\"color:linkColor\" href=\"linkId?translate\">HERE</a></p>" : "<br>這就是為什麼我們希望您幫助我們翻譯 ElevenClock。 以前，這是一個複雜的過程，但現在已簡化<br>，無需任何編程知識即可完成。 更多關於如何成為翻譯的資訊<a style=\"color:linkColor\" href=\"linkId?translate\">這裡</a></p>",
  "<b>Update to the latest version!</b>" : "<b>更新到最新版本!</b>",
  "But here are other things you can do:" : "但你還可以:",
  "Bypass update provider authenticity check (NOT RECOMMENDED, AT YOUR OWN RISK)" : "跳過更新來源驗證（不推薦，請自行考慮風險）",
  "Change" : "更改",
  "Change date and time" : "調整日期和時間",
  "Change date and time format (Regional settings)" : "修改時間和日期格式（地區設定）",
  "Change startup behaviour" : "修改開機自動啟動設置",
  "Change task" : "更改任務",
  "Change the action done when the clock is clicked" : "更改點擊時鐘時的操作",
  "Change the action done when the clock is double-clicked" : "更改雙擊時鐘時的操作",
  "Change the action done when the clock is middle-clicked" : "更改單擊時鐘時的操作",
  "Check only the focused window on the fullscreen check" : "在全螢幕判斷時只檢查焦點視窗",
  "Click on Apply to apply and preview the format" : "點擊套用以套用並預覽格式",
  "Clock Appearance:" : "時鐘樣式:",
  "Clock on monitor {0}" : "螢幕 {0} 上的時鐘",
  "Clock position and size:" : "時鐘位置及大小",
  "Clock Settings:" : "時鐘設定:",
  "Clock's font, font size, font color and background, text alignment" : "時鐘字型、字型大小、字型色彩、文字背景、文字對齊",
  "Clock size preferences, position offset, clock at the left, etc." : "時鐘尺寸偏好設定、位移、將時鐘置於左側、其他",
  "Close" : "關閉",
  "Close settings" : "關閉設定",
  "Copy date/time" : "複製日期/時間",
  "Copy log to clipboard" : "複製日誌到剪貼簿",
  "Couldn't load the announcements. Please try again later" : "無法讀取公告。請稍後重試",
  "Custom format rules:" : "自訂格式規則",
  "Customize ElevenClock even more" : "進一步客製化ElevenClock",
  "Customize the clock on Windows 11" : "自訂 Windows 11 的時鐘",
  "Date format, Time format, seconds,weekday, weeknumber, regional settings" : "日期格式、時間格式、秒數顯示、星期幾、週數、地區設定",
  "Date & Time Settings:" : "日期以及時間設定",
  "Debbugging information:" : "除錯資訊",
  "Default" : "預設",
  "Developing is hard, and this aplication is free. But if you liked the application, you can always <b>buy me a coffee</b> :)" : "開發很困難，且這個應用程式是免費的。但如果您喜歡這個應用程式，您可以隨時<b>給我買杯咖啡</b> :)",
  "Disable clock blurry texture" : "禁用時鐘模糊紋理",
  "Disable clock taskbar background color (make clock transparent)" : "停用工具列時鐘背景（使時鐘透明）",
  "Disabled" : "已停用",
  "Disable hiding the default windows clock" : "禁用隱藏Windows預設時鐘",
  "Disable the new instance checker method" : "停用新的實體檢查方式",
  "Disable the notification badge" : "停用通知徽章",
  "Disable the tooltip shown when the clock is hovered" : "停用時鐘懸停時顯示工具提示",
  "Disable tooltip's blurry background" : "停用工具提示的模糊背景",
  "Donate" : "贊助",
  "Do not show the clock on secondary monitors" : "不要在第二螢幕上顯示時鐘",
  "Do NOT update the language files dynamically" : "不要動態更新語言檔",
  "ElevenClock" : "ElevenClock",
  "ElevenClock can hide when there's a fullscreen window present (when you are watching a video, you are playing, etc.), but it can also show over those windows (It might be useful if you use fullscreened terminals, etc.).<br><br>Please select one of the following and click next to continue" : "ElevenClock 可以在存在全螢幕應用時隱藏（當您觀看視訊、遊戲時等），但也可以在這些窗口之上顯示（您使用全螢幕命令列時這可能會很有用）。<br ><br>請選擇以下選項之一，然後點擊下一步繼續",
  "ElevenClock has updated to version {0} successfully\nPlease see GitHub for the changelog" : "ElevenClock 已成功更新至版本 {0}\n請前往 GitHub 以查看更新紀錄",
  "ElevenClock is an Open-Source application made with the help of other libraries made by the community:" : "ElevenClock 是一個在其他社群維護的程式庫幫助下建立的開放原始碼軟體",
  "ElevenClock is downloading updates" : "ElevenClock 正在下載更新",
  "ElevenClock language locale:" : "ElevenClock語言區域",
  "ElevenClock Settings" : "ElevenClock 設定",
  "ElevenClock's language" : "ElevenClock 語言",
  "ElevenClock's log" : "ElevenClock 的日誌",
  "ElevenClock Updater" : "ElevenClock 更新程式",
  "ElevenClock v{0}" : "ElevenClock v{0}",
  "ElevenClock version:" : "ElevenClock 版本:",
  "Empty the recycle bin" : "清理資源回收桶",
  "Empty the recycle bin (Without confirmation)" : "清理資源回收桶（無須確認）",
  "Enable hide when multi-monitor fullscreen apps are running" : "在多螢幕全螢幕應用程式執行時隱藏時鐘",
  "Enable internet time sync" : "啟用網際網路時間同步",
  "Enable low-cpu mode" : "啟用低 CPU 模式",
  "Enable really silent updates" : "啟用超靜默更新",
  "Export" : "匯出",
  "Export log as a file" : "將日誌匯出為檔案",
  "Export settings to a local file" : "將設定匯出至本機檔案",
  "Fetching latest announcement, please wait..." : "讀取最新公告中，請稍候...",
  "Finish" : "完成",
  "Fix crashes relating to the \"FileNotFoundError\" error" : "修正“FileNotFoundError”錯誤相關的崩潰",
  "Fixes and other experimental features: (Use ONLY if something is not working)" : "錯誤修正以及其他實驗性功能（請*僅*在有無法正常運作時使用）",
  "Fix the hyphen/dash showing over the month" : "修正連字符以及底線會壓住月份的問題",
  "(for advanced users only)" : "(只建議由進階使用者使用)",
  "Force the clock to be at the bottom of the screen" : "強制將時鐘置於螢幕底部",
  "Force the clock to be at the top of the screen" : "強制將時鐘置於螢幕頂部",
  "Force the clock to be transparent if any window shows in fullscreen" : "如果任何視窗全螢幕，則強制時鐘透明",
  "Force the clock to have black text" : "強制時鐘使用黑色文字",
  "Force the clock to have white text" : "強制時鐘使用白色文字",
  "Ft. Seconds" : "顯示秒數",
  "Fullscreen behaviour" : "全螢幕行為",
  "Fullscreen behaviour, clock position, 1st monitor clock, other miscellanious settings" : "全螢幕行為、時鐘位置、主要螢幕時鐘、其他雜項設定",
  "General Settings:" : "一般設定",
  "Get started" : "開始",
  "<h1>We are searching for translators</h1>" : "<h1>我們正在尋找翻譯人員</h1>",
  "Help" : "幫助",
  "Hide ElevenClock" : "隱藏 ElevenClock",
  "Hide extended options from the clock right-click menu (needs a restart to be applied)" : "隱藏右鍵功能表中的延伸選項（需要重新啟動以進行套用）",
  "Hide the clock, as the default windows clock would do." : "隱藏時鐘，就像預設的windows時鐘一樣。",
  "Hide the clock during 10 seconds when clicked" : "在被點擊後 10 秒內隱藏時鐘",
  "Hide the clock in fullscreen mode" : "在全螢幕模式下隱藏時鐘",
  "Hide the clock (<i>Recommended</i>)" : "隱藏時鐘（<i>推薦</i>）",
  "Hide the clock when a program occupies all screens" : "當有程式佔用所有顯示器時隱藏時鐘",
  "Hide the clock when RDP client is active" : "在使用 RDP 用戶端時隱藏時鐘",
  "Hide the clock when RDP Client or Citrix Workspace are running" : "在使用 RDP 用戶端或是 Citrix Workspace 時隱藏時鐘",
  "Icons by Icons8" : "圖標由 Icons8 提供",
  "If you already know how does this work, or you want to skip the welcome wizard, please click on the bottom-left <i>Skip</i> button." : "如果您已經知道如何使用，或想跳過歡迎精靈，請單擊左下角的 <i>跳過</i> 按鈕。",
  "If you don't know which one is the best, choose {0}" : "如果您不知道哪個最好，請選擇 {0}",
  "If you don't understand what is happening, please uncheck the checkbox over the text area" : "如果您不明白這是甚麼，請取消勾選文字區域上方的核取方塊",
  "Ignore mouse clicks when on fullscreen" : "全屏時忽略鼠標點擊",
  "Import" : "匯入",
  "Import settings from a local file" : "從本機檔案匯入設定",
  "Info, report a bug, submit a feature request, donate, about" : "資訊、錯誤回報、功能請求、贊助、關於",
  "Install update" : "安裝更新",
  "Internet date and time" : "網際網路日期和時間",
  "Internet sync frequency" : "網際網路同步間隔",
  "Internet time" : "網際網路時間",
  "Invalid time format\nPlease follow the\nC 1989 Standards" : "時間格式無效\n請遵循 \nC 1989 標準",
  "Invalid time format\nPlease modify it\nin the settings" : "時間格式無效\n請在設定中更改",
  " - It is required that the Dark Text checkbox is disabled" : " - 必須關閉深色文字",
  "(It might help to solve issues with Netflix)" : "(這可能有助於解決和 Netflix 的衝突)",
  "Language pack author(s), help translating ElevenClock" : "語言套件作者、協助翻譯 ElevenClock",
  "Let's talk: Format" : "設定日期格式",
  "Local time" : "本地時間",
  "Log, debugging information" : "日誌、除錯資訊",
  "Monitor tools" : "螢幕工具",
  "More Info" : "更多資訊",
  "Move this clock to the bottom" : "將這個時鐘移至下方",
  "Move this clock to the left" : "將這個時鐘移至左邊",
  "Move this clock to the right" : "將這個時鐘移至右邊",
  "Move this clock to the top" : "將這個時鐘移至上方",
  "Move to the left" : "向左移動",
  "Next" : "繼續",
  "No" : "否",
  "No results were found" : "找不到任何結果",
  "Nothing to preview" : "沒有預覽",
  "Notification settings" : "通知設定",
  "Now you should see the clock everywhere" : "你現在應該能在每個螢幕上看到時鐘了",
  "Ok" : "Ok",
  "One last thing: Appearance" : "外觀設定",
  "Only Date" : "僅日期",
  "Only Time" : "僅時間",
  "Open" : "打開",
  "Open ElevenClock's log" : "打開 ElevenClock 的日誌",
  "Open GitHub" : "打開GitHub",
  "Open online help to troubleshoot problems" : "打開線上說明以疑難排解問題",
  "Open page" : "打開頁面",
  "Open quick settings" : "開啟快速設定",
  "Open run dialog" : "開啟｢執行｣對話框",
  "Open search menu" : "開啟搜尋選單",
  "Open start menu" : "開啟開始選單",
  "Open task manager" : "開啟工作管理員",
  "Open the settings window and customize ElevenClock even further." : "開啟設定窗口並進一步客製化 ElevenClock。",
  "Open the welcome wizard" : "開啟歡迎畫面",
  "Override clock default height" : "覆寫時鐘預設高度",
  "Paste a URL from the world clock api or equivalent" : "貼上世界時間 API 的網址或相似網址",
  "Pick a color" : "選擇一個顏色",
  "Pin the clock to the desktop" : "把時鐘固定至桌面",
  "Please make sure to install ElevenClock from official sources only. Also, using ElevenClock implies the acceptation of the <b>GPLv3 license</b>" : "請確保僅從官方來源安裝 ElevenClock。 此外，使用 ElevenClock 意味著接受 <b>GPLv3 許可證</b>",
  "Please select one of the following and click next." : "請選擇以下選項之一，然後點擊继续。",
  "Please select the clock style you like the most. You will be able to change this after in the settings window" : "請選擇你最喜歡的時鐘樣式。 此後你可以在設置窗口中更改此設置",
  "Please select the date and time format you like the most. You will be able to change this after in the settings window" : "請選擇你最喜歡的日期和時間格式。 你可以在設置窗口中更改此設置",
  "Precise internet time. Ideal if you are <b>not</b> using any kind of VPN or proxy" : "精確網路時間。 最佳如果您<b>不使用</b>任何類型的 VPN 或代理",
  "<p>The latest version of ElevenClock has now been downloaded 50k times." : "<p>ElevenClock 的最新版本現已下載 5 萬次。",
  "Python date and time formats" : "Python 日期和時間格式",
  "Quit ElevenClock" : "關閉 ElevenClock",
  "Regional settings" : "地區設定",
  "Reload Clocks" : "重新整理時鐘",
  "Reload clocks right after exiting from sleep" : "退出睡眠後立即重新加載時鐘",
  "Reload log" : "重新讀取記錄檔",
  "Remember that this wizard can be run at any time from the Settings Window" : "請記住，此精靈可以隨時從「設置」 視窗運行",
  "Report" : "回報",
  "Report an issue/request a feature" : "回報錯誤/提出新的功能請求",
  "Reset" : "重設",
  "Reset ElevenClock preferences to defaults" : "重設 ElevenClock 的偏好設定至預設值",
  "Reset monitor blacklisting status" : "重設螢幕黑名單狀態",
  "Restart ElevenClock" : "重新啟動 ElevenClock",
  "Restore clock position" : "還原時鐘位置",
  "Restore horizontal position" : "還原水平位置",
  "Restore vertical position" : "還原垂直位置",
  "Search on the settings" : "在設定中搜尋",
  "Select custom color" : "選擇自訂顏色",
  "Select custom font" : "選擇自定義字體",
  "Select font" : "選擇字體",
  "Select internet time provider, change sync frequency" : "選擇網際網路時間提供者、更改同步頻率",
  "Set a custom date and time format" : "設置自訂日期和時間格式",
  "Set a custom network time provider" : "設定自定義網絡時間提供商",
  "Show a second clock on the other end of the taskbar" : "在任務欄的另一端顯示第二個時鐘",
  "Show calendar" : "顯示日曆",
  "Show date on the clock" : "在時鐘上顯示日期",
  "Show desktop" : "顯示桌面",
  "Show ElevenClock on system tray" : "在系統匣顯示 ElevenClock",
  "Show seconds on the clock" : "顯示秒數",
  "Show the clock at the left of the screen" : "將時鐘顯示於螢幕左邊",
  "Show the clock on the primary screen" : "在主要螢幕上顯示時鐘",
  "Show the clock on the primary screen (Useful if clock is set on the left)" : "在主要螢幕上顯示時鐘(在螢幕左側顯示時鐘時很有用)",
  "Show the clock over fullscreen windows. This might cover some in-app controls, like youtube's exit fullscreen button, but it might be useful to see the time when playing" : "在全屏時顯示時鐘。 這可能會覆蓋一些應用控制，例如 youtube 退出全屏按鈕，但如果在播放時想查看時間可能會有用",
  "Show the clock over the fullscreen window" : "在全屏視窗之上顯示時鐘",
  "Show the clock when the taskbar is set to hide automatically" : "在使用「自動隱藏工作列」時顯示時鐘",
  "Show the local computer time. The time will not be synced with the internet and might be inaccurate" : "顯示本地電腦時間。 時間不會與網路同步，可能不准確",
  "Show the title of the fullscreened apps on the log" : "在記錄中顯示全屏應用的標題",
  "Show this clock on the left" : "將此時鐘顯示在左邊",
  "Show this clock on the right" : "將此時鐘顯示在右邊",
  "Show time on the clock" : "在時鐘上顯示時間",
  "Show weekday on the clock" : "在時鐘上顯示星期幾",
  "Show week number on the clock" : "在時鐘上顯示週數",
  "Skip" : "略過",
  "Specify a minimum width for the clock" : "指定時鐘的最小寬度",
  "Start" : "開始",
  "Success" : "成功",
  "Suport the developer" : "支持開發者",
  "Support the dev: Give me a coffee☕" : "支援開發者：給我買杯咖啡☕",
  "Sync time with the internet" : "與網際網路同步時間",
  "System architecture:" : "系統架構:",
  "System locale:" : "系統語言環境:",
  "System version:" : "系統版本:",
  "Task Manager" : "工作管理員",
  "Testing features and error-fixing tools" : "實驗性功能、錯誤修正工具",
  "The monitors were unblacklisted successfully." : "已成功將螢幕自黑名單中移除",
  "Third party licenses" : "第三方使用條款",
  "Third Party Open-Source Software in Elevenclock {0} (And their licenses)" : "Elevenclock {0} 中的協力廠商開放原始碼軟體（以及它們的條款）",
  "This action can be reverted from the settings window, under <b>Clock position and size</b>" : "這個操作可以在設定頁中恢復。對應的選項位於 <b>時鐘位置及大小</b> 中",
  " (This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug)" : "(這個功能因為預設情況下就能正確運作已被停用，如果實際上不能正確運作，請回報錯誤)",
  "This feature has been disabled because it should work by default. If it is not, please report a bug" : "這個功能因為預設情況下就能正確運作已被停用，如果實際上不能正確運作，請回報錯誤",
  "This wizard will help you configure and customize ElevenClock. Click Start to get started!" : "此精靈將幫助您配置及自定義 ElevenClock。按下開始吧！",
  "To disable the zero-padding effect, add a # in between the % and the code: non-zero-padded hours would be %#H, and zero-padded hours would be %H" : "若要停用位數擴充，請在 % 和程式碼之間加入 #。非位數擴充 (小時)：%#H；位數擴充 (小時)：%H",
  "Tooltip Appearance:" : "工具提示外觀",
  "Tooltip's font, font size, font color and background" : "工具提示的字型、字型大小、字型顏色及背景",
  "Total RAM:" : "總記憶體:",
  "Translated to English by martinet101" : "由 mmis1000、BoyceLig、SiderealArt、CnYeSheng 翻譯為正體中文（台灣）",
  "Translate ElevenClock to your language" : "將 ElevenClock 翻譯成你的語言",
  "Updates, icon tray, language" : "更新、系統匣、語言",
  "Use a custom background color" : "使用自訂背景顏色",
  "Use a custom font" : "使用自訂字型",
  "Use a custom font color" : "使用自訂字型顏色",
  "Use a custom font size" : "使用自訂字型大小",
  "Use system accent color as background color" : "使用系統重點色彩作為背景色",
  "View" : "檢視",
  "View ElevenClock on GitHub" : "在 GitHub 上檢視 ElevenClock",
  "View ElevenClock's homepage" : "檢視 ElevenClock 專案首頁",
  "View ElevenClock's source code. From there, you can report bugs or suggest features, or even contribute direcly to The ElevenClock Project" : "查看 ElevenClock 的原始碼。 您可回報錯誤或建議功能，或者直接為 ElevenClock 項目做出貢獻",
  "W" : "周",
  "Wait a second!" : "等等！",
  "Webpage" : "網頁",
  "Weekday" : "星期幾",
  "Week Number" : "週數",
  "Welcome to Elevenclock!" : "歡迎使用 ElevenClock！",
  "Welcome to ElevenClock" : "歡迎使用 ElevenClock",
  "What time do you want to see?" : "你想要顯示哪種時間?",
  "White&Black" : "白黑",
  "Yes" : "是",
  "You are now ready to go!" : "已準備就緒！",
  "You might lose functionalities, like the notification counter or the dynamic background" : "可能會缺少一些功能，例如通知數量顯示或動態背景",
  "You might need to set a custom background color for this to work.&nbsp;More info <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">HERE</a>" : "為使此功能正常運作，你可能需要設定一個自訂背景顏色。&nbsp;更多資訊請見 <a href=\"{0}\" style=\"color:DodgerBlue\">這裡</a>"
}